有冇啲科學化嘅理由去解釋到星座

有時星座所講嘅野都幾準
有冇人試過用科學角度去分析下

有IQ test

冇

統計學，中國風水都一樣

點解個幾個月份出世又會多個幾種特質呢？

Self-fulfilling prophecy?

human design
紫微斗數
horoscope

一鳩樣

係有4096種 起碼

每個星座eg 10個特質，有5個都係公廁特質
我睇果d乜撚星座post
我個個星座都中撚左一半或以上

好似心理學解釋到

因為係 差唔多tautology 所以會幾準

除左講完等於無講之外，

個人覺得仲有尋求自我嘅問題，
唔係星座準，
而係信星座嘅人刻意變到星座描述嘅性格

I think so

唔同星座講d特質只係用唔同字演繹，內容跟本一鳩樣。

識解科學先。。。講都哂氣

自我實現預言
你聽完你係大方但衝動的人之後
你會更留意自己平常的舉動係咪中
當有乎合的時候就會覺得好準

天氣？

月份影響環境，環境影響人
熱啲個人燥啲，凍啲個人懶啲？
鳩嗡

你搵齊唔同星座的特質
將所有特質用問卷形式列哂出黎
類似9型人格 mbti咁
之後比唔同人做
睇下結果分析佢似咩星座
最好列埋相似度出後 有埋排行(相似度高示低)
如果結果同星座係冇關係
咪即係9up
有關係的話再研究下係乜野導致呢d特質出現

性格既描述本身就係唔科學

星體引力

....只係branum effect only